Bruno Mars又黎香港啦

Bruno Mars 24K Magic World Tour 2018 香港站
2018年5月12日（星期六）晚上8時
亞洲國際博覽館 Arena
企位 – 港幣1488/988，
坐位 – 港幣2088/1488/988/788
10月19日（星期四）早上10時門票於 / 31 288 288 公開發售*

又要搶飛

今次得一場, 都唔知搶唔搶到 好撚想睇呀

睇啊！！！！！！但都幾貴

Bruno Mars 1500蚊唔貴啦

算係咁啦
Ariana仲貴

買企位定坐位好

Ariana $888企到第一行喎

我都係888第一行

上次買錯飛分左2次買都買到

今次真係唔洗諗搶最貴都一定好高難度

如果要一齊癲就真係企位首選

個價錢係上次既兩倍咁濟
今次仲要得一場，又冇信用卡優先

過大海聽

好貴

正 買黎炒

澳門場同香港場同時間開售
想試下買晒兩場好難

好撚開心！

應該超難買飛

揀企位啦

排隊定上網買容易d

好似得電話同上網買 我揀上網買

即係今次連隊都冇得排 ？

首日係

係咪未有seating plan?

想知1488同988爭幾遠

CLS，上次睇$12xx 都好撚遠，博覽館音響我麻麻地

Bruno Mars 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年5月12日 (星期六)
門票價錢: HK$2088 / $1488 / $988
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena
公開發售: 2017年10月19日10am起 快達票 HKTicketing

上次有冇黃牛炒？

上次唔算搶得好西利

我買漏左一張再慢慢入返去都好順

唔會要係咁f5

下

冇信用卡優先會唔會好難買飛
今次貴成倍都要買啦

得一場實好難買

必搶，今次坐位算

貴左一倍 應該唔去了

今次實有

上次788企第一行 好正啊

世界第一男歌手

去到你唔會坐啦，前排人遮哂咪又係企係度睇

上次個fd有信用卡優先買飛我叫佢唔洗幫我結果冇得睇，今次一定要去睇

2088 好貴下 同上次比

上次我先見人特價飛劈到去$150一張
雖然最遠，但抵睇
今次最平$988？ 不了

150？ 有冇咁撚抵呀，個陣仲有人炒

上次係201幾年黎過？

14年開兩場

我feel今次會有好多忽然fans

個價咁趕客，應該唔會有好多忽然fans掛

貴左好多
不過我奶

點為之伏？佢擺明係賣黃牛價
如果你肯畀黃牛錢，應該會買到飛ge。

有...身邊好多平時冇聽開話要去

由佢feature nothin on you開始聽到而家，真係好想聽佢live
希望買到飛

有d fd叫我幫佢禁4張

我由lazy song開始留意，然後聽翻佢未出名前既歌同feature，真係好多都好正，lighters the other side all she knows she got me talking to the moon who is 呢d。主要係佢把聲特別令人印象深刻

你個fd拎去炒咋下話，自己上網㩒好難咩

d位有咩分別？

貴過上次咁多

好撚貴.. 大家會買咩位

1488？

仲未有floor plan嘅

幾時先有detail?

唔好viagogo 隨機飛d位好垃圾
有標明邊個位既又貴勁多

有冇人諗住買唔到香港買澳門

988

有floor plan未
今日都16號
19就賣飛

一定係企位最正

點解坐位仲貴過企位block a

1488企位

佢LIVE既快歌會重新編曲, 所以真係好扺睇

1488企位驚唔夠高

Block B 會唔會乜柒都睇唔到

利申：180

你180都驚...我呢啲16幾既唔洗諗

信我，大家去到現場睇大電視

19號我驚10分鐘比人搶

開始售票日期
2017年10月19日 (星期四) 上午10時
- 門票只經快達票網站及購票熱線發售。
- 門票只可於2018月4月12日起於快達票各售票處領取門票。
- 不論票價；每次交易可購買最多6張門票。

唉有咩方法可以搶到飛 仲諗住請埋假去排隊 點知排都無得排 個網又廢 點會搶到

屌仲諗住買坐位988
遠撚到
仲衰過企位988
成堆位中間隔2個企位做乜鳩

block B standing個mixer係咩黎

博覽會睇live 不如唔好睇，音響爛到嘔

買黎炒先

你有冇去過亞博 ？
坐位全部上層，企位全部係下層黎

無去過

4月先拎飛，好煩喎

其實d音響係咪真係好差？
Bruno Mars咁出名無理由唔係紅館開

想問有無人知最平坐位係唔係好遠
次次睇都買前排企位 唔知坐位係點

今次無得排隊買飛?

紅館無亞博咁多位 所以佢地黎親都係會係亞博

同問, 未去過亞博睇

沒

好想聽呢個痴線佬現場唱

打電話定係上網買成功率大啲？

期貨票

第二平$988 Block 9係咁樣>>>

同樣係要睇mon嘅$788角落應該唔差太遠

988企位

唔驚太遠?

好L窮 無錢睇

咁寧願平坐

無排隊，咁咪即係無蝻亞人

想買1488企位又怕逼唔到前面睇唔到
買988/788坐位又怕睇唔到screen
點好
利申 未去過asia expo

如果你一心去睇screen 你一定睇到

咁當然唔係睇Screen啦
只係怕1488企位唔夠人早去 人又睇唔到又要睇screen

你自己話988/788坐位又怕睇唔到screen
全場都睇到screen, 可以放心

好貴
有冇人知standing跟 queue no. 定鬥早排隊？

Queueing

有冇人會揀去澳門睇？

我想去 但有無人知個場係點

澳門得一個場好易搵

已經打算買2088...
死矮撚好難同啲高人爭1488 企位...
費事到時睇人頭

上次兩場又有ae卡優先今次咩都冇 希望搶到啦

咁少人推post 無人搶?

個個寫緊bot邊得閒上嚟傾

Sorry, the booking system is now busy.
抱歉，購票系統目前非常繁忙。

Sorry, the booking system is now busy.
抱歉，購票系統目前非常繁忙。
You will be redirected in 4 seconds.
閣下將於4秒後被重新轉載。

未開買已經咁

早半個鐘已經入唔到

係咪一定要login先買到？

login都入唔到

買條撚

上網買要login 先買到？

完全入唔到…

有無人入到個網

唔係

邊個網，可唔可以講我聽

而家先開電腦 好驚搶唔到

登入左 已拎direct link

個server已經垃圾 仲要香港同澳門場一齊賣

入唔到登入個頁

Same

好後悔今日賴床

屌你老母，login都login唔到
買條撚咩

好想買到

入唔到

係咪無快達票ac 都可以買到

無就要註冊 但唔洗諗今日註冊到

有都冇撚用啦，都login唔到

入到未

我由9:15開始入 都係系統繁忙
ON99

嘥氣

同我一樣 log in都唔得

真係嘥鳩氣

屌你

真係好on9
點撚樣買呀

買咗了已經

HOW?

內部認購

10點開售, 點買? 登入左記得每分鐘F5

唔係10點正咩

睇埋了已經

啱啱完場

迫人食貴飛

屌 唔想買黃牛呀

好好睇，氣氛一流

痴撚線 點買

閣下將於10秒後被重新轉載

之後彈番出去

求加場

咪又係買唔到

加到我買到為止得唔得

無限redirect

個電話都係廢 屌

屌, 係咁10秒REDIRECT

咁易會因為咁樣而加場架咩

0945打去已經打唔撚到

你老母逼人食黃牛姐即係

redirect幾耐呀你老母

我想問 如果買到 各巴打絲打會買咩價位？

屌你老母咩個網又準時10虧左

有冇人買到?

平企位算
好貴

1488

放棄 每次都係咁 ON9

sad

TELEGRAM:keungchai

開始多人
已經好lag了

買到!!!!!!!!

好撚想睇啊

如何做到

咁撚堅

黃牛

啱啱開始五分鐘啫

買到了!

黃牛死全家

買到4張1488

點解你地咁勁

lag撚到

企位?賣到咩no.

入唔撚到

仲未入到去

diu load唔到

入都入唔到

個菊花轉搖完未

唔洗入喇 all sold out

係咪大抽獎咁
睇運氣 ?

我以後會早啲起身 俾我買埋今次

痴撚線

擾敵撚

死撚左個網？

身在外地淨係可以用手機搶 好難搶

點先入到去 屌

買988 坐好像好ON9...

+1
快達票都入唔到

買到已經贏左

次次都係咁 lag到痴線

有飛再諗啦

屌 load極都系統繁忙

大家準備見到一街黃牛啦

買左啦, BLOCK 9 K行

黃牛撚究竟點樣買到

屌

就算買唔撚到飛都唔撚會幫櫬黃牛
黃牛 屌你老母死全家
寧願唔睇

有冇人可以幫手買

內部認購掛唉

想買兩張都咁撚難

今次好似冇內部飛

都唔關早唔早起事
一早個網等F5, 一到10點就狂redirect

係咪有咩秘技?

黃牛死全家啦屌

買唔到咪唔睇 我係唔會買黃牛

個10秒loading係咪假野黎

秘技就係鬥網速

我想買一張最平坐位都未入到

澳門反而都望到有最尾位買,
雖然入到去都係無左
屌, 香港即頭入都入唔到

係囉佢停左喺嗰個畫面好耐

好仆街

個網死撚左

有無人可以放兩張坐位

我都想知

想買企位啫 都咁慘

諗住澳門都殺 入到去淨番兩張1488 滿心歡喜加入cart啦，點知彈左

屌 入到入唔到

mola mola

啲黃牛網已經有得買
黃牛死全家, 個女做雞, 個仔做鴨啊
寧願唔睇都唔撚買黃牛飛啊
好撚嬲啊, 想睇場演唱會姐

算啦 有就有無就無 灰咗

向黃牛說不

10點busy到而家

買到1488

其實依家都入唔到係咪可以收皮

買黃牛果D 跟住一齊死全家啦

Telegram:keungchai 可幫手買

屌你老母啦死全家

你個野壞咗呀!!!!!!!!

是咪可以放棄

其實個網係咪死撚咗

仲未入到去 係咪可以放棄

想買張平企位但個網

我個網出埋504gateway

好撚ON9, 個網都死埋

其實有冇人成功redirect過
利申: 未

唉屌

買到

本身login入左去
但宜家乜撚都load唔到

我想睇場演唱會姐屌

無次係快達票買到飛

save左係購物藍度
check out唔到

入到去揀飛 然後connection error 我屌

電話打爛埋都未通

都唔知邊撚到快

次次快達票都fail 頂

之前買ed sheeran等左15分鐘redirect買到
朋友教唔好F5乖乖地等

究竟買到嘅人係點樣買

求share link

成功買左4張788

HK ticketing個網都死埋?
頭先都仲可以f5

yes

今次redirect 左25分鐘都嚟緊

點解入唔到個網

可否分享下點入

Bruno Mars >>>>>>> Ed施能

redirect到2046

Load唔撚到呀係咪冇望

垃圾網就咪撚學人代售啦屌

Redirect 個網係到不斷replay

System Busy

個網死撚埋

屌直頭無法連上這個網站

其實仲有無剩

有無人知仲有無飛

完

等左25分鐘最後出無法連上這個網站

真係唔撚想買黃牛啊頂

無架喇

唔知可以炒高幾多

Load都load唔入
屌佢老母

哪有位 你老母

Server error

放棄 屌

3倍冇難度

爆了 屌你老母 唔撚睇了

Asia expo請唔請掃地

咁耐以黎呢個網個ser都係咁撚廢

完全入唔到

等左成半個鐘都busy 放棄
都應該比黃牛買哂
聽聞黃牛都係做電訊公司個班OL 有啲咩熱門演唱會佢地都會好快入到個網

1000M 都LOAD唔到入去

樓上係咪有人話sold out

連網都死埋

輸入晒信用卡號碼
card center send埋保安code
跟住redirect番去快達票
就死撚左網

仲有無得買先

rip

Rip

試過 個陣寧願入唔到好過入到

買到澳門企位

買唔到唔緊要
咪撚charge我幾千蚊又唔俾飛我

問題係佢地點入

網速快?

無飛點會charge你呀

Redirect左半粒鐘...

香港地買d乜野係可以唔洗食炒???

點解香港人想睇場演唱會都咁難

iPhone 8

十足十你個名咁

佢敢charge你, 你屌爆佢啦

我諗成個連登加埋都冇十個人買到

我1000M都入唔到 轉左半個鐘圈

早知買6張放2張俾你地...

其實根本就係一個局黎
快票達=黃牛

會有機會買到咩？ 唔好太認真

實有特別方法既

下年啦

去到比錢 但load極都load唔到

macbook pro 加 chrome 都入唔到

應該無咩人買到
10:26搶到$1488企位
queuing number仲係400

迫撚死晒

關咩事

點先入到個網

個網入唔到
算數

佢話購票已確認 但又收唔到email
驚詐糊

係咪完喇？

小學生做個網出黎仲好過呢個垃圾

收到sms話交易左 但個網又話唔得

完了吧......

我上次都係4xx
但係冇咁多人準時入場
果陣成功係第2行正中間
但今次...mola mola

買個時仲見到咩價有位？

入到個網又入唔到買飛個頁 屌你老母

iphone8 load 緊4g 都仲係菊花中

好似全部都有
不過揀位個system太廢
所以企位算數

個網有問題, 你幾快都無用

個網好似死埋...

其實上次都唔難買到 死網死半個鐘左右就買到

又要炒班it dog

十秒refresh係咪好d

成個網死晒

菊花停撚咗
唔識自動 refresh

收唔到email就唔安樂

其實呢啲演唱會飛有幾可真係買到呀,
我就真係未試過成功
仲要咁搶手

我都係
係咪應該得佢自己轉返？

過左數一定得

買澳門

算 放棄

你幾時入

記住呢個黃牛網

係咪load一世都唔會redirect

我連首頁都入唔到, 有冇人入到?

快達票個系統好垃圾 買唔到香港場
澳門場用金光票務login定好易就買到

見到有萬幾蚊一張

Load完 死網page on9

首頁已經入唔到差唔多四個字

賣晒啦，佢扣起左啲要人硬食酒店套票

load唔到

終於買到 屌

十秒無限loop

澳門買得好順😁😁

屌十一點開會啊
冇得 Mon住

點解佢redirect 個source code 係 WCTVMOS0516 既
Google 左呢個event code 原來係垃撚圾100毛台慶
咁係咪姐係redirect 係撚狗？

利申：唔識IT

仲入到果啲可否禁多2張俾小弟

跟隊

有人可以放平d比我乜都得呀

點做到

10:10入左第一次
打曬credit card就fail
第二次再入
10:26收到email confirm

有無人可以比條REDIRECT LINK黎

+2

跟

成功入到既巴打, 可以買盡佢

反正原價放出黎一定有人要
唔好益黃牛啊

原本以為有咁靚嘅位 想Add to chart個陣
個網就死撚咗

//document.location.href="
comment左

睇下幫唔幫到大家買兩張 試下 唔擔保得

咪on9係到跟啦

ME

我入到一定買6張

有冇買到嘅巴打分享下經驗要點撳法

求direct link

麻煩幫下手

瘋狂redirect

嘩 你仲可以入到兩次

等佢redirect定f5?

想買兩張standing 988都咁難

好想睇

即係等佢load呀？

我係f5

我想買兩張cheap雞坐位jar

我乜位都得 想睇咋屌

炒黃牛死全家

終於入到去菊花位

10點等到依家
我入到實買6張 原價放2張出黎

求兩場坐位988
完

我要4張 $988 企位 唔該唒

有無人放兩張$788

跪求

淨係想買2張788坐位 都咁難

2張988企

屌你老母黃牛個網有成百幾二百張飛，on99

個網又死

想買2張988 standing姐
預早左成個鐘起身ready都仲redirect緊

原本完菊花，跳去另一個網，死L咗

一張788

想要2張姐乜位都得

求2張1488 standing

跪求2張乜位都好

想睇個演唱會都咁難

求1張咩位都得

same

同求

跪求 2088 1488 988 788 兩張
乜柒都好啦

其實都係想買2張988坐位，搞左個幾鐘得個吉

求兩張$788

求2張788

無限菊花…都係跪求2張乜位都好

只係求2張1488 standing

求兩張988企位

咩都好啦...比我load入去

跪求2張1488 standing

想要兩張1488企位 有無人放

電話已打到爛

跪求兩張1488或者888
Tg詳議

求三張1488

屌 有飛既話 4張2088或者後排垃圾位都照殺 但入到先得架

1488/988 standing

乜飛都好啦 有得入去就得啦

仲有好多飛, 只係廢到好少人入到去

求四張企位

tgt:

開左幾廿萬個分頁排
無限busy,一係有啲會無啦啦死網

小弟求一張1488企位者

十點等到而家

唯有等下啦咁

個網死完未呀

求2張788 plz

勁呀咁都入到，400係咪頭位

求一張788🙇🏾

try this?

大家唔好放棄呀

想要兩張飛

仲有無飛買架

已經成粒鐘

唉

想問SUBHUB堅定流？

買到澳門

流
引啲賣家放飛

無限菊花

開都開唔到個網

而家先見到真係抵你買唔到

澳門邊到買？

放棄

望咗好耐啦...轉咗暈

完全買唔撚到

咪咁撚痴線啦

個到買黃牛飛信得過？

屌個網都死埋

有冇人報告下仲有冇飛

貴過幾多叫黃牛

有巴打話澳門已經賣曬

見到九千蚊一張黃牛

今次個網死咁耐

咪癲啦你

買唔到都唔好黃牛啦 各位

快達票個網永遠都係咁廢

© 1999 - 2016 Hong Kong Ticketing, All rights reserved.

有冇人係redirect到入去架
佢水鳩人嘅話咪白等

原來執左

頂，成粒鐘

轉左一粒鐘
要出門口啦

見到有D飛價可以接受 就上o黎問真假

岩岩買到4張$788啦, 大把飛, 巴打們加油

仲係load緊入去

入到咩價位都有
等緊俾錢

用樓上巴打條link?

唔Redirect 仲有咩方法入到?

入唔到, 幾多飛都冇用啦

仲轉緊....

兩次都係入完信用卡資料，load完一輪就error
屌你

係咪由得佢轉就算...

究竟應唔應該f5

買到1488
幫人買緊788

可唔可以幫買988坐位兩張

幫手買兩張788坐位得唔得

如何地轉 嘔心瀝血原地在轉 轉不出快樂 仍在轉

我都想要1488

我淨係見到係咁轉

有冇人幫手買1488企位2張

咩坐位都得 2張就夠

岩岩買到1488 而家個NUMBER去到1100左右

咩位都好 想要2張飛
load左個幾鐘

突然好易入

幫幫手 兩張1488

有無咩心得

好似真係大把飛, 買左BLOCK A 1488

我撳到入去，有冇人要幫手？

買到既幫手撳多2張呀

1488企位
5張

最多俾啲服務費
求下你地

兩張988坐位

1488 企please

3張1488

冇一個係入到

10點㩒到依家
求指點

兩張1488 企

2張 咩位都得架啦

788坐 兩張

here 1488 standing x2

1488企位2張

係viagogo 禁左幾張企飛 話floor 區 咁係1488 定988

我

2張988standing唔該

2張788 謝謝

轉左一粒鐘都入唔到
究竟點先入到去

1488 x2

求幫手買兩張企位 1488或者988
Tg:

企 PLEASE

3張788就得

求幫2張788!

買多左兩張1488 standing no15x
有冇人要

要

求2張too

求兩張飛

tg : i

講堅嫁

有

求買企位2張

3張788 THX

係咁系統繁忙

有呀

兩張1488

多謝巴打

tg:

兩張988 standing thanks

求任何飛

WANT

有冇人可以幫手買6張788坐位

Jj插沙 跪求兩張1488企位

求788/988 兩張

988please

求3張788／988
tg：manhin925

求一張呀，乜都得呀

求三張$1488 企

求兩張企位

⼀⼃⼁乛⼀⼀

如果巴打買到既幫手買2張 1488以下咩位都得

2張咩位都得

有冇人幫買兩張988 standing
求下你地

4張1488企轉緊

收1488 兩張plz 我鐘意左佢好耐……

兩張1488企位

跪求2張1488企

1488企位已經去到107x😂

求2張988 坐位
tg:faichai

兩張 1488企位

5張1488 企

求下你地，好心幫忙

哭求1488 2張企位

thanks 巴打

一個人想自己睇，求好心人幫幫手

求2張988 坐位

跪求2張788 做下好心

我係咪要買多2張

跪求仼何價錢2張

屌 又變拎埋黃牛post

要呀

有無好心人幫手 想買兩張788/988

要2張

咩位都得呀

幫我買兩張988企位得唔得

係

跪求兩張 咩位都得

跪求 1488企位 3張

巴打我想要兩張1488企位

yhx i

求兩張788

求 788 / 988 2張坐位 TG: Henry_hin

求兩張企位1488

唔該啦

跪求2張788/988都得

2張企位

求下你

求2張1488坐位

macautickets個網入到幾次cart但比唔到錢

求票

而家一入就入到啦喎.....

邊位入到不如買夠6張

屌好撚絕望 粒半鐘都未入過一次

redirect左個半鐘都無入到一次

兩張988坐位plz

求988坐位兩張...

點解我唔得

+1

Bought 2 2088

好痛苦

求2張

買了 788 3張!!

有無巴打可以幫手買一張

4個browser 無一個入到
想買一張788坐

入到既巴打可唔可以幫我買6張788坐位...

有冇人要幫買
要既留言要咩飛+tg

求一張

求4 張988企 2張788

巴打我想要兩張1488/988企位

$1488 企位排到1500啦

2張988 坐

求兩張$1488企位

求兩張飛，位置不限。

Yes

1488企位三張

thx 巴打

有呀！1個企位

988坐位

多謝

1488企 5張

1488企位2張
@JJJackman
感激不盡

2張788

thanks!

Please

求一張788

兩張坐988

1488 standing x2

Thx so much

求2張企位988

唔貪心 任何兩張就ok

兩張788/988唔該

788*2 /988 standing *2

要pleaseeeeee

Telegram：goooodmorning

求5張1488坐位

求2張1488企位

我想要2張988坐位

3張1488企位

788 /988*2
tg leilolo

想要兩張$988（坐位），唔該巴打。

1488 坐位 5張

以為企位冇人要
本身禁左6張改返左2張

頭先明明冇話人求1488企位...

求2張988坐位/1488企位

跪求幫買兩張企位1488

求$1488企位x2

求4張1488 standing
Tg: howareu2011

求兩張

求幫手
1488 standing x2

求企位988

788 X 3
telegram :

究竟點樣入到去買？

請問你係點入到？

有無人而家入到㗎

求仼何2張
Telegram：goooodmorning

TEL點整自己個HTTP？

我覺得我係0

買到了

求兩張988坐位

求兩張 1488企位

2張788 plz
tg: Tsangpachups

幫我買多2張？

想要兩張坐位
咩價位都ok

有多 4 張 $988 坐位
tg: thaimui

有冇4張788😭😭😭

留2張

有無巴打好心幫我撳兩張1488/988企位

有冇買到既人講下點買到？等佢redirect定f5？粒半鐘啦仆街入都入唔到

跪求巴打

tg我

同求教學

988 standing

我都想知, 而家淨係睇住佢轉轉轉

F5左大半個鐘
direct link永遠都係轉

Redirect 個下一野redirect左幾版

好，請等我一下

要2

我想要四張788 thx
Tg:

其實有冇人靠轉係轉到入去

988$ standing X2

點先入到去

tg: lazymutha

求兩張1488企位

其實係由佢轉定f5

我f5 同 上一頁都有

開無限分頁 瘋狂F5

10點開始system busy
係咪我網速太慢

求兩張坐位任何價錢

已經㩒左兩個鐘

788 2張

任買wo...你地做唔明唔自己買

988三張 tg holunfan000

有巴打可以幫手買3張988呢？
位置不限…有飛就得

個個版本都唔同，睇黎都係靠彩數

仲轉緊菊花入唔到去

求教學

988 standing 2張

2張988standing

求任何價錢

$1488
TG：HenryLou

有冇人買到988 2張 坐位

求先轉到入去
成功買咗
雖然都等咗個半鐘

買左澳門1088企位 香港仲未入到

10點到宜家都仲係不停轉緊

求2場1488企位
tg

仲有冇巴打可以幫幫手
2張788就ok
無盡感激

求2張$1488 坐位

等佢redirect 無啦啦佢會連到入到去

求1488 企位3張

跪求2張788
幫幫手，做下好心

兩個世界？ 入到去除左788乜都有

又唔講下點入..

Redirect左個半鐘都轉唔到入去

有冇人幫我買四張788😭😭
Tg:

等左幾耐

tg已經有黃牛賣

就黎兩個鐘啦

求4張788
tg:
十萬個感激

求788 兩張standing

你係點入 可唔可以幫手買兩張坐位?
咩位都得

可幫買？ 988企

6張788坐位
tg:

有冇人可以幫我買2張988企位

有巴打入到嘅話
麻煩幫手買3張1488 企位

Me too

有無人幫買任何價錢坐位2張

放1488 企位 兩張
tg @hahaha567

係咪已經冇曬788? 仲有冇988坐/企

求兩張788/988坐位

求兩張1488企位
Tg詳議

有冇巴絲幫買四張788坐位😭
Tg:

要
tg: lazymutha

queuing number 14xx 係咪好遠

跪求入到既巴絲幫幫手
$1488樓下 企坐乜都得

愛莫能助，去到最後一個STEP確認完彈返出出去BUSY

照要啦 可唔可以幫手買多2張

打左超過2000次電話

求4張飛 咩位都得

黃牛老母生cancer死

講漏左 2張

不如比條link我地試下

求巴打一張1488企位

求幫買2張$2088
我wts:65360535

求一條轉左入去既link

我都想幫大家買不過我自己冇credit card

唔關事架，佢都係同一條LINK，不過記住咗邊條柒頭係入咗

其實上面有
而且過左成兩個鐘先黎搶 仲伸手問link

你係用咩電腦 咩上網公司

求飛自便 不過burnomars好似4月先拎到飛

轉左兩個鐘都入唔到

跪求3張 1488 企位

睇住佢9轉左2個鐘

1488 企位已賣哂

乜飛乜位乜價都得，兩張跪求
請pm

大家唔想等就考慮下澳門啦 金光個網好順

1488 企

我可以收工了

我又真係轉入去喎

有冇幫買$788,$988坐位?

努力轉緊

仲有冇988企位？

Macbook一直無法連接伺服器

兩個鐘無反應
黃牛狗死全家

我估冇
撳極都話connection有問題

9點幾轉到而家啦

求link

有1488 seat 位 standing 位

岩岩執到4張988企
雖然未肯定去到
又雖然要4月先拎飛

10點load到依家都買唔到
求任何飛兩張

跪求兩張飛 任何位都得
最好企位
Tg: corgidoggy

澳門買仲好
順便賭埋 可能有免費睇show

澳門買到六張

岩岩買到980$ 兩張

求988坐飛

澳門都轉緊

求澳門條link
見到全部都話買晒

痴鳩線
而家禁login都仲係可以彈system busy
真係好撚野

巴打可唔可以再幫我買3張988企位？

Redirect左兩個鐘終於買到喇
其實唔洗求人㗎 入面仲有好多位
比啲耐性捱到load到入去就得
巴絲們加油

盲既學咩人睇演唱會？

放嗎巴打？

巴打 可代買980 企 三張？

入吾到呢個板面

求$988 2張連位
Tg@meon99

求三張

HK $1488 企位 2張
Quening no.16xx

有冇人想要

買飛畫面見都未見過 想睇下演唱會啫 都咁難搞乜鬼

幾錢？

要! tg: wanna1vip

個網話賣曬既

我想要

我都未試過兩個幾鐘都入唔到買飛個畫面

可唔可以幫買四張788坐位

我要

幫買2張788坐位

可代買2張 企位$988嗎？

哭求

買過咁多次呢次真係最辛苦，仆佢個臭街個廢網連login都busy

轉到頭暈都未入到

頂真係廢到仆街

分享下
我入到個網但到打完security code就話connection error
可能我網廢
之後我轉買澳門場表示輕鬆到爆

有冇人買澳門企位？你地有冇queuing number?

買到4張 1488 企

好明顯個網垃圾
啱啱買咗六張988企
揀 section嗰時重有大把飛

撳兩個鐘都入唔到去

企/坐都得
可以加薄酬

我要呀

跪求幫買企位988

但係load busy 個page 快撚到仆街

可以幫買 988$ 位？

我要四張788
可以幫買嗎？

想要任何坐位2張
排左2個鐘都無畫面睇

網都死埋

求兩張2088

跟 兩張可以嗎

我盡買

終於買到
心急求其禁左$1488有位就買
直接買左6張

加油

岩岩買到2張1488企位
電話同電腦兩邊一齊入，電話轉左兩個鐘終於轉到終點

可以幫買2張$988

Thanks

我想要呀

可以收哂4張

任何坐位
可以麻煩你嘛巴打

而家排到第幾？

感激！ 買唔買都好 至少有人幫下

多左可唔可以分2張比我

求一張 tg: Ming250

有冇巴打可以幫手買2張788 or 988
試左2個鐘都未得

由9點半busy到而家

終於入鬼到 乜都有位

想要一張，真心

放唔放2張？

可以幫手買2張嗎？真係好想好想睇

買唔到巴打 買澳門飛啦

打電話即刻買到

金光電話6333 6660

仲有企位

唔知係咪公司 block咗
我上唔到 hkticketing

岩岩買到了 我諗仲有好多飛 各位加油

求2張988位

排到23XX 啦，唔知到時係咪分時段入場

我都想入去廢達網到做，ser死唔洗理，hotline長期唔通，有人做野架咩？

巴打放唔放飛？

可以收4張

可以幫手買988企位2張

可以幫手買嗎 $1488企兩張

Sorry個個都睇

跪求兩張788/988 好想睇
telegram:

求幫買2張$2088
wts:63560535

有冇師兄打電話買到

巴打可唔可以幫買4張企988$呀
轉極都入唔到去

佢講英文現場有幾多人係聽得明

幾時先入到架
轉咗2個幾鐘啦

如果比我轉到入去，
實買6張再原價放比你地

電話由10點一路唔通到而家

無啦無啦

上面咁多位巴打
我幫買企位
等陣有會聯絡你地

已買澳門 仲試緊買香港

要兩張plz

澳門入唔到，電話冇人聽

要兩張too

SAME

有無巴打知邊到有bruno mars poster買？

如果轉到入去我都會買6張原價放比想睇既人

買咗兩個鐘都無
跪求兩張988

我都係禁話，炒家仆街死

1488一張please

轉左2粒鐘都入唔到

轉左十世都轉唔到 求兩張788/988坐位

有冇人知打錯email 點搞
我認我 on9

再打啦 我都係打電話買

6333 6660

試埋英文/國語啦

企位無哂船飛餐 但有飛買

我都想要2張

兩張 988standing thanks

我都係 香港轉左兩個幾鐘都未入到

本身想靠自己，依家都係算 自己都會繼續禁，但如果有ching入到麻煩幫手買2張1488企

有1488 seat and stand 位

可唔可以幫買4張988企位唔該

Thank you

幫手/搵人幫手買飛既巴絲留意返
D飛係要4月先可以拎得
同埋應該要出示返買果張credit card先拎到

開始售票日期
2017年10月19日 (星期四) 上午10時
- 門票只經快達票網站及購票熱線發售。
- 門票只可於2018月4月12日起於快達票各售票處領取門票。
- 不論票價；每次交易可購買最多6張門票。

兩張唔該哂

sorry
成堆fd想要
買左6張都仲未夠自己分
仲禁緊
有無人知同ip仲買唔買得到
唔想買黃牛

遲啲打電話去同佢講聲

我要 688 or 988 2張

想要兩張please
tg: @lexiccc

想要！

買到 真係等redirect轉入去 同埋應該唔關網速事 我網速龜速
加油啊巴絲

點解會入到，轉左兩個鐘都未入到去
想睇場演唱會都咁難

感謝巴打

跪求2企位

任何價錢
tg:hahahahakit

Telegram我

開左50個分頁
全部入哂 買左12張988企位秒速俾fd要哂

我都試緊買企位俾你地
我放咗入cart
但佢唔俾我login去俾錢
有消息再同你地講

跪求 $988企位 x4

2088坐位有無人要? 同埋1488企位

想要6張788坐位

想要988$ 或者 企位

1張988企 thx all

買多左一張 988standing
有無人要？

要1488企

有無巴絲可幫 f5到不行了
企又得坐又得，最好988or 1488
賜酒歌頌

1488 原價定加錢

求企位一張

跪求1488 企兩張
Tele: stevenching

入左兩個半鐘都入唔到

想要兩張企位

2張

1488 幾多張？

求988企位 2張/4張

想要1488企位
tg: @lexiccc

1488坐 兩張

咩都無所謂 有位就好

求$1488 企 4張

Can u please help me

求4張1488企位

想要2張1488企位
tg: @ncyan

入5到

跪求入到既巴絲幫手
2張788 or 1488
好想睇到佢live

其實平過1488/1488咩位都得

求988坐位兩張

其實都幾麻煩
搵到平黃牛俾人賺餐飯
都唔知俾唔俾錢先
如果到時先俾又唔知有冇飛拎

想要988坐位兩張
@calciumccc

巴可以幫幫手嗎

tg: benedictegg

3個鐘都黎緊

澳門場平飛抵過香港 近台啲

真近d咩

我要 兩張坐位咩位都ok

但最平冇晒啦

有無788

2 X 788

個場好似係細啲

有兩張$988企位

Wts: 95l25235

Thx